去遊行嘅人生衝擊分享區

去過基輔，果度周街有人呃錢，好多雞，好多lv姑池門店，但啲人得千幾二千月薪

物慾橫流，慾求不滿嘅地方

一查資料，原來烏克蘭係幸福指數倒數第三嘅地方

但係隔離明斯克人工高啲，人又純樸，明顯幸福好多

烏克蘭親西方有民主，而白俄羅斯係歐洲北韓

巴黎
以為係個充滿花香，非常浪漫耀眼嘅城市。

早排去，一街都係流浪漢，景點區都係黑人（係到擺街檔賣紀念品）同軍人，地鐵站又臭。

但油封鴨好好食，鬼佬蠟鴨

遊行

你冬天去？

我前兩年五月六月去過巴黎尼斯摩納哥，自然環境正喎，黑人算nice

浪漫我都覺得假，無人喺街拖手kiss的，好內斂，香港mk喺街摷都得，明顯更自然隨性

自膠

安唔安全？多唔多扒手？ 遲d一個人去有d淆

我未試過俾人偷，唔驚

西歐你都驚的話，大把地方唔使去

英國妹我覺得係西歐最柒，英國佬都一般

可能混了太多印度黑人中東人，真係唔靚。即係係純白英人都無法意德荷靚

大英帝國

第一次一個人去旅行 網上面又講到針對亞洲人搶劫 又係絲所淆底

遊行呀?

去遊行, 見到d 人唔跟大台指揮,就比大台搵公安拉你囉

帶少啲現金，最重要係passport唔好唔見

重要嘢鎖喺酒店好過跟身去行街

打錯，係旅遊，自隊

泰北即係清邁清萊啲囡囡白淨高大過曼谷巴堤雅果啲好多

都幾似廣東人，啲空姐地勤

搵老婆可以考慮泰北

去景點一定要小心啲 上年先喺巴黎比人偷左電話

長州

好多人 個島好似就黎沉咁
同埋唔歡迎外地人咁

香港太細無辦法，張保仔個窿都越捐越闊

唯有放眼世界

我早排秋天都係單機遊巴黎一星期。
大部分景點都有軍人註守，入場行李要過x光機，希望冇恐怖分子。

但羅浮宮一帶個公園，有仆街問卷黨，當時我坐係池邊，3個仆街圍埋來迫我捐錢，我唔捐就想推我落水，我好冷靜咁show把界刀出來，嚇到班仆街掉頭走。

聖心教堂條落山樓梯，有黑人手繩黨，封哂落山條路，見人落單就捉住迫買手繩。我好冷靜咁用眼神嚇退其中一個黑人，安全落山。

但山腳好多紙杯黨，基本你唔理佢地就冇事。財物我放防盜腰包，冇賊埋手。

有次23：00左右單機落街買宵夜，有兩條友逗我。我用流利法文講咗句“再見”，佢地就行開。單機女性夜晚都係少落街為妙。

諗住放係個斜咩袋到 影相先拎出來 但係真心驚比人搶野

樓上變咗講女
歐妹，個人覺得，意>英>法
意妹真心好正

夏天巴黎好少人做嘢，好少舖開，啲人去曬南歐渡假

香港人日做夜做時人哋就曬太陽扑嘢鳩hea

就係驚個d手繩黨 計劃應該10前番酒店 你帶𠝹刀好勁 咁我都帶d野防身先

意大利人係浪漫熱情講享受，金毛意係正，但黑果班就算了

以前車摷過意大利exchange學生，但無更進一步

秋天去。我有次坐係夏樂宮，等夜晚8點巴黎鐵塔閃星星。勁多韓仔對住個塔大叫"xxx,沙冷hea"（xxx我估條女個名，“沙冷hea”即係愛你），大煞風景。

歐洲無乜公廁，好落後。去一次要俾0.5－1歐元，m記厠所都要俾

落山時take cover, 跟著一班人落山啦。
帶太多武器小心過唔到景點x光機。

你又啱

黑人nice係等你介心低啲呃你錢咋

巴打幾高？ 好大隻？

你就好啦。我淨係試過同幾個意妹吹水（半英文半意文）

驚自爆，唔答咁清楚。高過一般歐洲人，大隻過普通黑人。

但我鍾意東亞囡囡多過鬼妹

東亞正好多 越南同泰妹正到仆街

歐遊住hostels同人ons咗幾次
初時有好大罪惡感
而家就已釋懷

可能人地文化係咁 真係腸胃差少少都唔敢旅行

果啲係東南亞

咩地方，啲囡正？

東南亞妹雖然講野似鴨叫，但有d真係好正。

唔講人妖咩咩咩，東南亞妹排名，泰國 >越南>馬來西亞

好多地方都有 都係backpackers
正嘅鬼妹唔到我食啦

下個月去胡志明同河內，新加坡妹堅柒，我估馬拉差不多

講起新加坡，food court海南雞飯真係平靚正

新加坡都幾殘舊，除了商業區，囡又醜，人又肥又黑，都唔知點生活，好大衝擊

why not me

點玩到ons?願聞其詳

巴黎成日覺得好有文化

的確係，英國北歐啲嘢食

但佢哋嘅文化好單一，得古典嘢，感覺啲人會鄙視新啲嘅嘢，呢樣係好差

羅浮宮d畫，我覺得靚嘅，原來都係拿破侖由意大利搶返來。法國王室飲食文化又有部分係由意大利傳入。

法國吸引我嘅，係得文學（雨果 ）同戰爭歷史（拿破侖 ）

法國妹都唔吸引咩

全世界都懶過閪，點解香港大陸日韓新加坡咁chur

東亞人劣根性

點解？唔明

記憶中個動物園好舊好爛，衰過70年代大陸嘅公園

唔chur仲有咩價值

福岡妹嚴重衝擊我嘅價值觀

明顯正過其他地方嘅日本妹，好白滑好肉地

人哋懶過閪又幸福，香港人ot佢哋就扑嘢嘆咖啡曬太陽鳩hea

仲要人工高過你屋又大過你

飛田新地

衰過清朝

同意呀, 但我就問香港人除左chur仲有咩叻?

不要再說了
去了瑞士 瑞典 冰島一轉
先真正感受到 咩係高福利社會

4-5點就收鋪 啲市民開開心心返屋企慰妻玩小朋友
Weekend就開party

不過瑞典多左好多難民

希望北歐呢個人間既最後樂土唔會比難民搞到變第三世界

瑞典斯坦

我五月會去北歐四國，其實工作時間嚟講法德荷可能仲短，人工都高

北歐太凍，我估未必好過法德荷

芬蘭正呀 祝巴打玩得開心啲
會唔會去埋荷蘭

阿姆斯特丹遊樂場已去過

暫時認為阿姆斯特丹隔丹一個叫福倫丹嘅海邊小鎮全歐最宜居

想移民去荷蘭

點解唔試埋?
有咩心理關口過唔到

試咗廢事講咋可能

個FD拉走左我

台妹其實係咪醜過港女

我知台灣夠淫夠嗲，但個殼呢

未去過台灣，下個月去

樓豬想試？

唔係玩果啲啦，只係周圍望下食下嘢

幾日都唔會溝到女

咁誇

我會去兩日台北兩日台中

台灣係社建人加土著，唔會比較醜咩

去旅行可令自己眼界擴闊，思想擴闊

歐洲星期日乜柒都唔開
我一個人行 行到悶

係hostel識左個瑞士仔

17歲冇讀書冇做野

但有錢周遊列國

話成日去香港rooftopping

15歲開始食大麻飲酒落club

個樣睇落廿幾歲 買親酒都冇人查佢身份證

點撚解亞洲人睇落咁細個 去鬼佬club都比人笑柒asian

第一個係去完倫敦再去東京
個對比真係大到唔知講咩

倫敦話就話先進城市，但啲路又爛又污糟又多乞衣，周街火車頭，地鐵殘巴士廢，去到東京就好似返番去現代文明咁，路又闊又靚，環境整潔，火車先進準時，最緊要係冇乜火車頭

東歐，真係幾多女唔戴bra

冬天去白俄烏克蘭睇唔到

但係倫敦人工高啲又hea啲，地方又大啲，壓力細好多

但東京囡囡同天氣正過倫敦太多

英國妹有過半係印度黑人中東血統 皺皮老餅陳凱琳咁嘅樣

你心入面笑鳩佢white trash，諗下佢哋數學又差又懶，咁你個心會舒服啲

人哋唔做生意要扑嘢嘛，香港無時間無錢無心情無地方無女無得扑嘢，咪只好開舖返工囉

而家身在羅馬，好多年前黎過
其實而家好似仲安全
個個景點必然有一兩㗎軍車，唔係特警，係直程意軍，揸晒機槍，黑人都好斯文

我都覺安全，意大利都驚，咁除了日韓台，邊度都唔使去

其實冇乜details，都冇刻意去追求
因緣際會
同埋hostels咁多後生仔女一齊玩

但鬼妹15歲就好似Asians 25歲

咩國家嘅hostel試過呀

俄羅斯、荷蘭、愛沙尼亞

巴打係咪去過明斯克？有冇咩短評 見而家免簽有d心動

巴打高大靚仔？明斯克好共產色彩，悶，女正，但似高竇

值得去

荷蘭妹我覺得好正

一般hostel啲人都係貪平，唔太易交流喎，啲女又高竇

巴打可否過兩招

矮撚, M記聚會樣, 但冇人在乎啦呢d露水情緣你第日訓醒連佢個樣都唔記得

可唔可以分享下你當初玩基輔+明斯克+附近地區條路線參考下

加我telegram吹下水好嗎

貪平先易交流喎，易傾計
個個成日約一齊出去玩，夾錢租車之類
咩地方都唔重要啦，hostels感覺都係旅客多，我又唔係食荷蘭妹

我普通人一個都唔係食家，煮到黎就食咁解

咁食咗咩國籍呀？

喺hostel啲多人房屌？？

東北歐咁凍

夏天有二十幾度，有陽光ok的，依家就咪玩

以前啲黑鬼真係會纏住拉客，而家個個稍為人多少少嘅景點，都有機槍手住，個個都變得好乖
遊客又好當地人又好，已經慣晒見到啲軍人渣晒機槍都當冇嘢，變咗以色列咁

許願池隔離

入黎呢個post 夠晒衝擊啦
認得有條友個username 真人明明窮撚 日本都唔知去過未 樣衰
ff 到咁撚多艷遇周街鬼妹比佢屌

嗰嗰係咪係上面？

堅定流呀

唔work喎

識佢個ex
成日post 條友上連登作大d 野出黎笑

圖呢？

去短時間嘅旅行難啲識到女仔喎，要長嘅先有時間真係交流到架嘛

我上兩個禮拜先自己一個女仔去咗巴黎16日番嚟
見到有手繩黨 有黑人 亦都成日10點幾11點番屋企
但冇人撩無比人偷嘢冇穿冇爛返咗嚟

咁你覺得係咪d人誇大得好勁？

去完番嚟諗番其實都唔係人地講到咁誇張姐
其實財物上小心d就無事
咁人生安全呢d都好講彩數嘅
我唔敢話好安全 但亦都無大家講得咁危險

最誇係聖心堂
吹到咁大講到幾危險
最後乜事都冇，都唔見d黑人大哥有咩逾越，只係擺檔做生意

聖心堂我都冇遇到啲咩事 只係見到啲手繩黨
經過啲黑人大哥擺檔佢都係同你講聲hello
去到巴黎鐵塔下面有好多人兜售嗰啲鎖匙扣
我冇買之餘仲向我兜售嗰個印度佬傾左陣計

絲打有冇將卡同錢用袋仔收入身入面？

有呀 最大舊現金我就收咗係衫最底層個腰包度
信用卡passport同散銀就擺喺個細嘅斜孭袋仔度
加上啱啱去係冬天
結果個斜孭袋就孭咗喺件大褸入面
我本身又冇乜嘢帶出街
基本上兩手揈揈咁行 都無乜嘢好偷

我5月尾去 收埋張卡又要隨時拎得出來諗左好耐 就咁放銀包落個拉鍊斜咩袋又好似幾危險 冬天真係方便好多

我之前夏天去東歐嘅時候同今次冬天去巴黎都係孭番同一個斜孭袋
不過當然係孭喺前面
行路嘅時候盡量用隻手掂/輕輕撳住個袋行
小心d其實都無乜嘢
當然最好有兩個人一齊去
就算搵路睇地圖嘅時候都有個朋友幫下眼

雖然我未試過俾人偷過嘢
但聽講佢地係會係可能搵個人撞你同你講唔好意思嘅時候已經有人係你後邊偷緊野 (當然有好多花款
所以就算有人問你路 撞到你 喺你面前仆街乜都好
都係要顧住自己d財物先

之前淨係帶咗幾張卡同少量現金
歐遊都冇事
偷咗都無咩損失

但試過比人hack咗其中一張卡 可能比人嘟走咗資料

我覺得佢地都係搵食，其實幾nice
係啲手繩黨 on9，本來好想見識下
不過個次想遇都遇唔到，唔知去曬邊

一丁友去 應該真係死㩒住個袋來行 比人偷左就真係冇人幫到我

一個女仔都係小心啲好嘅
但夏天日照時間長啲應該會安心啲嘅
你去邊度玩呀？巴黎？

hack
咁大獲？
但最後有冇追查到喺邊度俾人hack左

係啊 玩8日 住第5區 個區治安聽講幾好 不過都係9點前番酒店 最多第2日早d出去玩

有強逼症，一個人去旅行長期隔5mins就摸下自己野

點會追查到，比人碌咗幾份外幣保險，幾千hkd
即刻cut卡，好在銀行幫手比翻

Me2 去東京都“形”住唔見野咁

其實佢哋唔係偷呃拐騙 都係搵下食姐
不過可能係煩咗啲

嗰陣我係聖心堂就係遇到手繩黨
不過可能因為當時晨早流流又未瞓醒又未食嘢又有d起床氣
比個黑鬼捉一捉我隻手
我兜野勁大力fing鳩開佢+睥一睥
佢好似比我嚇一嚇呆左
利申 好討厭比陌生人掂到/捉住

其實我住朋友屋企嘅 佢喺13區
有時夜晚喺附近supermarket買嘢返屋企都見到好多黑鬼 每次我都扮晒鎮定咁經過佢哋

我諗都唔使9點咁早返去嘅～
我記得夏天夜晚好似都係10點幾先天黑
不過你玩多幾日熟習左環境就會冇咁擔心
啱啱我去到頭幾日都好早返去
之後發現都冇乜呢個咁嘅需要
結果日日都自然醒

日本又唔洗咁擔心嘅
不過我冬天去狀況唔同 所有野都係件褸入邊
好無壓力咁四圍走

嚇撚死都似
好彩so far未發生過啲咁嘅事

我都試過
去英國淨係試過上網買戲飛
番到香港就話比人盜用左
不過佢買唔到野
銀行都同我換左張卡佢

十八歲時第一次坐飛機，同屋企人去泰國，第一次睇人妖show，好大衝激

可能我到時過多幾日都好似你咁

加油呀
啱啱到埗我都好擔心 玩多幾日就無事

買張戲飛都比人hack
點解佢地d保安可以咁唔安全

Thanks絲打

仲未有人講美國

點解買唔到？
總有d唔洗 otp 嘅交易

覺得d小地方用paywave唔太安全
都唔知係咪假機黎

不過呢個已經旅行係發生過最大嘅意外

建議 cancel

去到倫敦就比英倫風包圍住 好靚
但慢慢發現條街都好污糟 仲有好多中東鳩難民
點知去到德國發現仲多
暫時最鍾意都係日本

big eye好鳩下來喎

點解，咩都俾曬錢

今日先喺里昂比人噴芥末然後想遞紙幫我抹，一早知賊仔呢招即刻走人自己番酒店抹

德國都ok, 法國更多

台灣人衰食物衰

第一次見到，好多感覺

荷蘭阿姆斯特丹
紅燈區有條運河
有幾個綠色圓柱體
類似涼亭既物體
原來係男人公廁
D尿流入條河
我以為西方好文明好先進
呢點我接受唔到

諗住下年一個去巴黎睇櫻花 個心成日都1516